有時會覺得自己好黑心冷血

例如見到隻以貌取人狗公叫晒春話想死嗰時就會諗死不足惜啦 話死又唔死 用死嚟seek attention真係好快啲死啦...
不過點捨得死啊仲未有第個囡囡俾屌
自己又唔係咩新鮮蘿蔔皮但就講到好男人尋真愛都無女吼俾女玩 明明係屌完又嫌棄 好條撚啊渣滓都不如

係

真

()

Gchi

然後我又會諗嘩啲黐埋去嘅絲打係想上位不甘寂寞定有眼無珠啊

屌啲垃圾狗公真係自己陰質就好啦要逼其他人啲黑暗思想出晒來一同陰質正仆街來

佢地想電攣毛

我想上熱門多啲

你冇得同我架fc鬥...

你又唔明

你排9me

有眼嘅人都見到

屌那媽

我最like依張

睇到腳仔

cls ga!!!!!!!!
Btw有張錫春袋笑到傻撚左

咬手自轉嗰張

好撚仆街 佢兩隻手都冇左

現代愛情觀=垃圾

好慘

未必 但我敢寫包單隻狗公係垃圾

佢啲同類正仆街來

你係always 黑心

你係

我係nice時

無黑你

遲早

我最愛係你

好花心

襯返你

屌 睇左果段叫人幫會令人鐘意自己多啲既片
決定以後乜撚都叫人幫

覆三次係做咩柒

???

試過同frd wtsapp send極都唔出喪撳之後女版都係我

熱門見到話小事搵人幫手會令對方更鐘意自己

我諗起墨說個故有條傻西打左句好柒好笑既野咁岩撞正連登壞覆左好多句 笑到我仆街

咪又係睇樣

得喇得喇唔洗講咁多次

驚你撞聾

我而家好善良

肥已經係邪惡了

呢個好笑 唔咒番你

我蘊釀緊

便意呀

葉

唔開心？搵搵手天相波波揸揸

想天相含我巨용

呢個真

唔好瞓 起身 陪我

幫我了耳仔

唔好起身

會流血

好

(ఠ్ఠ ˓̭ ఠ్ఠ) 地雷中..

19999999999

1.99999

9.223

3.14159265358979323846

1.48枝水
2.36罐可樂